查實可樂係咪落咗大麻？

點解我冇飲幾日就會有戒斷症狀？

又係deepstate既陰毛？

死肥囝先飲可樂...

diet coke都肥

Diet coke 係戒唔到
Deep state要做生意梗係有pass
大陸啲牛肉麵都有罌粟啦

一日一罐體重都係過輕......

我日日飲COKE ZERO飲左幾個月
係冬天先停左冇日日飲
COKE ZERO真係偉大發明

diet coke 世一

傳聞可樂條formula全世界得幾個人知

屌你
我冇飲幾個鐘就有戒斷症狀

大麻鴉片一定有其中一樣

咖啡因

cocaine

但係diet coke 隻味唔掂

有咖啡因姐

大麻冇咁易上癮 成本太高

大麻其實好撚低成本

水電都唔平

落好少就有用

對比10 蚊罐可樂就好高

唔係就咁睇一邊

要落到到達上癮程度唔係咁小

唔係大麻係可卡因cocaine

眾所鳩知可樂原先係有可卡因

1886年問世之可口可樂，尚含有微量古柯鹼，不過可口可樂後於1906年排除此配方。
🤔🤔🤔🤔🤔

Btw大麻冇生理成癮性

轉用雪逼咪得囉